我鍾意佢佢唔鍾意我

佢大我幾年
我鍾意佢佢好似好冷淡咁
點搞

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

一段感情需要兩個人經營
佢唔鍾意你 其實已經無咩可以做

樓主 I know that feel😭😭

一係就去闖一闖 一係就放低

做緊野？讀書？

可以點闖

佢有時又會話約我
但係次次都係得個講字
即係想點啊佢

我讀緊書

好難講架呢啲嘢 有邊個真係有一個官方方法 憑自己想點就點 仆仆跌跌先知要點 follow your feelings and listen to your heart

佢知唔知你鍾意佢?
傻豬 講下容乜易 佢真係有心嘅一早約咗你

應該就唔知

係咁搵佢又驚佢覺得我好煩

差唔多case呀絲打～

我鐘意o個個都唔鐘意我忽冷忽熱

有時就係驚好多嘢就冇去做 你驚煩到佢 但煩佢 真係努力過 試過先有結果 雖然我都做唔到 care得太多 太多架子 冇好好去闖一次 希望你可以去闖一次

唔好理咁多後果 會令你卻步加油

溝返啲差唔多年紀嘅

唔好見人大自己幾年就出晒水

唔係正常都差幾年架咩

冇話正唔正常，但唔好諗到唔係大過自己就唔得

身邊都好多同齡嘅一齊

咁主動打俾您，您有沒聽咁？

唉，佢同人傾都唔搵下我，好灰

唔係同齡就唔得 但係成熟啲真係吸引啲

係囉，至少佢肯應您

我連佢做緊乜都唔知又唔敢問 平時又唔會見

點解？想做小朋友俾人照顧？

有安全感啲(?)我都唔知

咁姐係有錢啲啦

咁又唔關事喎唔洗咁快jump into conclusion嘅
成熟啲諗多啲已經夠啦 一定要係關錢事架咩

讀埋書先啦 佢擺明做緊野啦
點傾計啫 牛頭唔搭馬嘴

即係冇擺上心

嘻嘻

唔好嘻啦好sad架